點解影視頒獎要分男女

香港外國都係，點解要分影帝影后
運動就話要分男女
點解影視界都要分男女
做咩唔加番變性人

廁所都唔應該分男女